係街點問女仔拎電話？

係73巴士遇到位絲打好多次 唔夠膽問

你好 我喜歡你很久 請給我你的電話☎️

三唔識七問人拎電話唔會好奇怪咩？

我有男朋友架啦....

拎ig啦

話冇帶電話 借佢個電話打

Hi 女學霸

問左你就永遠見唔到佢

寫紙仔加粒糖，上面寫be friend ok? 同tg就好la。你就落車就交比佢。最緊要信念，你縮縮下就實仆街。

睇到覆下我 7點左右

打劫

how much?

屌你收皮啦
你咩樣啊
懶蛤蟆想食天鵝肉

有冇人跟過youtube 鬼X 學溝女
好似專教人玩Day game, 周街溝陌生既女仔

行過去say hi
怕乜
屌到係你叻

連科威特人都話你垃圾

借紙巾
跟住話自己係有借有還男人
又表示自己經常搭呢班車
下次見到還紙巾之餘再R水吹

直接強吻有冇用?

就係想睇呢張

唔好一黎就問攞電話等等聯絡方式
通常都唔會成功兼走都走唔切

要點做

小姐 我想請你飲杯cappuccino

問佢how much

九巴定城巴

新福利 我係澳門

妳有萬金油嗎？

咁就五年啦

認真po

下？好易姐 同佢講唔記得帶電話 借黎打比人 之後打比自己 咁咪得囉。

seed呢

死撚開啦狗公

通街都係人 會唔會好怪

問你老母咩 咪煩啦

你做乜猴住人部手機？iphone12 pro max炒燶左依家大把貨唔使搶bor

呢啲就係緣份 你都唔想架 。記住執靚仔啲 噴少少香水

放工等車先遇到 番工番到成個人都頹哂

這位美女，能把妳的艾豬給我嗎?

Ig 好d

著返套制服 問佢攞身份證同電話 順手搜埋身

屋企有冇鏡？

原來就係你個變態佬成日望住我

每日望幾眼

你喜歡孔子嗎？

有冇link

你可唔可以post 返段嘢

屌碌咁耐先搵到呢個

我好鍾意你呀 受唔受溝啊

咁可愛都有嘅

哦。。我應該知你係邊個
唔好意思我已經有男朋友喇

講真，其實ok。唔通直接問？你比紙佢，佢拿住張野就會回想

屌你老母原來就係你條變態佬 日日望鳩住我 好撚嘔心

我有男朋友喇屌 過主啦

試過有人咁問，而我真係信左借咗電話俾佢
之後做咗fd

正想貼

睇過

啲死狗公

Mhre遭車長要求落車，臨走時看見女乘客在上層落車，尾隨女乘客至下層並推倒她在櫈上企圖強姦，其間聲言從未有女友，亦未試過嫖妓，反問女乘客為何不肯性交。

吉儀咩大佬

你靚仔求奇問都會拎到
毒撚就死撚開

又少咗個東亞政治強人

咁就易，500去不去

咁你有冇好方法

如果日日見面，等佢知到你同佢同一時間搭車
等佢對你有印象之後點下頭先
進一步講早晨
更進一步坐佢隔離
在隔多排傾下8掛野例如食乜早餐好

俾錢繼續講

認真答 your face your fate 10年前阿叔我都有番咁上下 係黨鐵隨機問女拎msn 10個有9個都會俾 有無下文就睇你做化

...並裝出一臉痛苦的樣子

係醒目嘅
如果就咁直接問拎電話，我一定唔會俾

我係你我死咗去啦。

靚仔：直接問
毒撚：點做都唔會拎到

我有18 cm有冇興趣認識我？

hi我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣

點知係高級雞

使唔使入個一蚊比佢

放過人啦

我覺得幾sweet

唔洗問喇 我唔會俾你的

未結婚你都仲有得揀.

原來係你呢條毒撚，你唔好諗咁多啦
望你一眼都想嘔
搵盤水照吓自己個樣啦，又唔係啲咩新鮮蘿蔔皮
呢個世界有你呢種人真係陰公，
成浸毒味出晒嚟，剪吓你個死柒頭先啦

你呢個叫係巴士上喎

最緊要有禮貌 第一印象好緊要

佢之後有冇咩行動溝你

拿認真答你
首先你照下鏡睇下自己樣唔樣衰先
再諗下條件好唔好
合格有餘地既
就撞到佢嗰陣望多佢兩眼
博佢有日同你兩眼對望就講聲早晨點個頭
好啲既就會笑一笑應下你
每次撞到都講句早晨 早下早下就打開話題
如果你講完早晨佢只係回應個死痴紙佬既眼神比你
咁你就疊埋心水收皮

你自貼上嚟睇下先啦
靚仔同樣衰個難易度差好遠

10次有8次啲人都係：我同fd玩game輸左呀 你可唔可以。。。

每日WhatsApp我(但唔chur)、噓寒問暖、同我share u life我有咩佢都會主動問要唔要幫手

其實好難講 有D女會覺得你最後都係要佢contact就咪鬼吹水 比D勇氣直接黎
有D又會覺得你就咁黎好隔硬 呢D都係睇人

除左口罩先講啦

日日見到都唔會自然一齊坐埋就算啦

利﹕我以前就係咁，見得多自然一齊坐，但一齊坐後佢玩手機我就聽歌打機，無咩交流，但上車對到眼就會一齊坐，慢慢就識咗好自然，唔洗專登點樣「去識」。

你岩

不如你先自貼， 我地評估吓你的成功機會率先

呢啲人好多都係溝緊女嗰陣就好好人 溝到手屌厭就飛講真咁樣一嚟就想拎你電話都係貪你樣靚姐

話自己有龍砲
搞掂

邊個會夠膽食粒糖

而家個風氣唔同喇 問女攞電話啲女當正你係狗公 直接行開然後再po ig story

點解你咁熟啲手法

呢個掂

點止5年

因為大學好多人係咁

有啲自信嘅可以試下

正常女仔會應該直接dum左佢
難聽講句就算比你拎到 你都唔會掂到佢個閪
你只可以whatsapp到同佢講野 都唔係傾計 隔五日收到佢兩個字既whatsapp 你會唔會滿意呢？

如果冇興趣點解又會比你？ 依句野好多人問
我又答埋 因為好多女都好撚驚 唔知點做 打算比完你 之後就甩身
答案係 好撚驚想快d走 所以先比你
好多情況下 佢怕你係同一個地方等佢 先認你whatsapp hea尻你

所以比你拎電話既女仔 好多都表示係好驚下先比電話

如果你要打d幾千萬先有一個既例子 又相信你係幾千萬既之一既 你咪去試下囉

但係要記住 比左你 唔代表人地想同你發展 做朋友之類 大多情況係驚想走佬

洗唔洗開post搵我喎雖然我真係好靚
直接tg我啦:hugo1991

咁你有冇試過

exact7ly

澳門巴士wifi好似要用澳門電話sms先上到
你話你係香港人上唔到網叫佢幫手囉

開場白：小姐，我係你上車之前幫你比左巴士錢。

開場白：小姐，請你搭巴士好唔好？

如果我直接問 佢拒絕左，搭巴士日日見，會唔會好尷尬

我試過俾人問
條友一開始問我地鐵站點去
明明隔離勁大個黨鐵logo
我指咗俾佢之後佢勁細聲問我可以可唔俾我電話佢
我又戴緊耳筒 聽唔清楚 所以我就好大聲 吓？？？
結果佢淆底 話無嘢啦 就走咗

除非每次見到都有眼神交流 如果唔係真係好尷尬
利申 試過 拒絕完佢仲成程車坐隔離尷尬到喊

73係澳巴黎架
其實係巴士比係街易入手好多架應該
有冇搵機會坐佢隔離？之後就撩佢傾計 得左

快啲follow香港人嘅ig啦

買包橙上車
喺佢附近跌橙
通常善良嘅女仔會幫手執
為左報答佢
問佢拎電話都好正路
又唔使老尷

諗起帛金果粒

不要暗戀

冇 有女朋友了 一齊7年

靚唔靚仔
你有冇諗住俾佢

佢都無帶，完

等我同想溝果條女試下先

你個樣正常有少少自信同夠厚面皮，俾個有新意既pick up line D靚妹仔會俾你，後生果d怕怕丑丑好易

最好就問2個以上既女仔一齊行既/一班fd，通常較易

最後同佢做果個都唔係呢個男仔

去大學玩下啦 你夠靚仔既9up都會俾你

“唔好意思我year1架唔識路（手9指向一個地方），我想問下......你電話係咩？”

頭盔：以上只適用靚仔 你微一微笑拎部手機出黎佢都濕哂啦 但唔可以尷尬，一定要自信

係哩個

唔係lor, 間房入面有另一個男仔係到，個女仔一上左去佢就走左

女: 個邊咪有電話廳囉

河筆可二揸你個奶(Line)啊?

如果個女仔真係對你有印象嘅話
正正常常都會比contact你

前提係真係要見過好多次 佢要認得你

有

對新會然冇興趣

你會揀
15cm長 4.5cm粗
or
18cm長 3.5cm粗
?

部 iPhone 12我琴日先買。。。

送花

淨係望咗一兩眼 唔醜 普通樣 不過佢應該係盲嘅
如果我撞返佢應該會俾佢
欣賞佢咁夠膽問個醜撚過豬西嘅女(我)攞電話

嗰陣時佢特登除咗口罩行埋嚟問我路
我好撚驚 淨係想佢快啲走
所以無認真望佢個樣

笑死😂😂😂👍👍這你自己想出來的嗎😳😳很厲害欸😎😎 哈哈是我啦你是不是很懂嘻哈啊skrskr🤙🤙🤙😎😎😎👊👊👊🖕🖕🖕🖖🖖🖖 peace 笑死😂😂😂👍👍這你自己想出來的嗎😳😳很厲害欸😎😎

來吧！讓我幫你拿吧，我可不希望你弄壞你可愛的嬌軀。

Can i have your number?

塞d 錢入佢心口

男： Hi，女學霸
女： hi
男： 你想我點叫你?
女： 全名
男： 你個名點寫
我驚我Whatsapp錯人😂
XXX
係唔係咁寫
女： 係
男： 我可唔可以問你一個問題
點解你會揀工程讀，通常女仔都會揀文商科
我好好奇
女： 冇點解
男： 你返到幾多號?
女： 唔知
男： 聽日考完一唔一齊食野
係今日先岩
咁下次先
我地緣份已盡，從此成為陌路人
...
女： 😑
男： 唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。
你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你
Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人
屌我都唔知點解會揀工程
成個藝術家脾氣
Anyway你係我見個最聰明既女仔
我見個[2]
真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美
你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺
出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語
駁下我又好
屌下我又好
我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣
不如到你講下對我有咩印象，我都想知下
唔講就算
你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉

你涉嫌犯咗限聚令/ 国安法
而家要求你將電話號碼交俾警方
否則會拘捕你，告你阻差辦公

試過有人喺我唔知情嘅情況下喺便利店攝咗張寫有電話號碼但無寫名嘅紙條入我褸袋，我隔咗一排先發現。當時以為係唔知幾時抄低咗同學嘅電話，打去問佢係邊個，結果傾傾下就拍拖

有人寫過紙掉入我手袋
仲有幾次畀人問攞電話
有出次我唔肯畀跟我成條街
仲叫我諗清楚機會過咗就冇

絲打有啲料咁喎

兩年前

問ig先通常都會俾

正常樣 但問我果啲都唔靚仔，有個毒到嚇親
唔要好過

唔太work
試過幾次

你的樣子如何？

咁人地可能有男友
或者...個樣真係唔岩

其實佢真係好有勇氣
可惜⋯⋯

我！不是新會然

分享下夢中女朋友比撩套路

情況1:地鐵老土方法
你好啊……可唔可以識下你……交換翻電話 （保持gentle 微笑）
唔好意思多謝你
唔緊要……（微笑扮有風度離開）

情況2: 奶茶仔
今日有特別優惠+加料
之後比部手機女仔 留翻個電話 轉頭自己入翻水吧
擺低手機走

又扮男人

鄭列瓊

sheshe嗎

me gay
可能佢睇得出我都係同道中人所以留電話號碼比我

鄭軒

未試俾人拎電話？
認真問 女仔俾人拎電話會有咩感覺？

除非你好靚仔，
唔係既話，冇咩好結果
利申：經驗之談

俾兩個女仔同時問拎電話
覺得愕然 以為係推銷/問卷
最後冇俾到 同佢地講句sorry就直行直過
利申男

記得自己要較震機或者打俾老母

佢真係第一個係街問我攞電話嘅人
少少暗爽嘅 始終人哋問得都代表我唔差
雖然我覺得自己好柒
如果係靚女應該就覺得煩啦

成日見到嘅咪微笑點下頭睇下佢咩反應先囉
如果無對視嘅咪等下囉

佢可能都留意到你係唔想同你對視啫

佢會問返你住邊。無私樓就bye bye。

我要大開殺戒!
所有女人的IG我都要大開殺戒!

私樓

我會揀18cm 3.5粗

點搵到有字幕版？

好鬼老土
令我諗起以前住對面窗條友仔
响我半夜三更溫緊書嗰陣係咁射碼紙過嚟
話想同我做朋友
不過又冇寫點樣聯絡佢
啲碼紙彈到窗框的聲仲嘈醒我老豆
到而家諗起都打冷陣

寫低自己的資料喺張紙度遞俾佢呢個概念ok
起碼有番啲私隱冇咁掦

試過搭搭吓𨋢有個男人突然遞張卡片過嚟
叫我有事揾佢
我覺得佢怕羞仔又有勇氣好得意
張卡片我仲keep住冇掉

咪玩啦 好kam 你想人地點覆 係得尷笑俾到你咋

唔通等佢主動問你？ 男人老狗主動D

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

試過由落車開始比條仔跟到屋企附近拎電話
比完狗衝返屋企
已讀不回但條友日日同我講早晨 做緊咩 收工啦 做咩唔覆佢
本身三唔識七拎電話都少痴線仲要咁kam

成日見你搭呢架車嘅，你返邊到嫁？
之後啱嘴型就繼續吹，傾得埋就自自然然拎到

借少少錢搭車/買野
之後Payme 返佢
呢招有冇得諗

排隊或坐隔離的時候搭訕，問她有無男朋友，再拿電話

這位美女，能把妳的豬給我嗎?

毒撚就死撚開唔好問

咁就咪俾啦

下次要識得寫假電話

驚ma

知道

yr face yr fate

你真係絲？

有無得羅列下死因

你好索咩?

你憧的

1，樣衰最大死因
2，都係樣衰

3. 衰在太有自信

用把口問

太creepy喇

如果係靚仔呢

巴又好絲又好 信又好唔信又好 你想試又好唔試又好
講就講左 聽唔聽就冇所謂

師兄 我同你情況一樣 每日撘MT4都見到一個女仔 好想拎佢電話

73姐係讀澳大

要識返幾年先問得人拎電話? 咩年代啊?
你條柒頭拎人電話咪怪囉 屌你老母

比你電話冧把同條底褲我

話冇帶銀包, 問人借100蚊頂住先
你payme返佢

有QR Code

我payme你吖, 你幾號電話?
可以scan QR code喎
我部電話short short地, 你比你電話我方便啲

Do you love Confucius?

直接問囉 以前後生有時係街無聊就會搭下訕

搭爹先啦
搵日直接坐佢隔離 hello 日日都見到你嘅
傾落去之後交換ig 然後落車 ig傾 下次巴士再傾

仲有link
用payme拎人冧吧呢招唔work㗎喇

冇心比你, 你講乜都冇用
正正常常, 好順口咁問你幾號電話? 我payme你吖
如果佢咁都要 我有QR CODE喎 點解要電話number
你都唔洗同佢發展啦咁撚閪

唔俾電話你係連frd都唔想同你做
唔好一黎就諗住同人發展

咁咪一鳩樣囉我屌你老母
唔撚想比電話你咁發乜柒展啊
咁撚高鬥返火星啦垃圾
我肯問你你執到啦戇鳩